Plotseling als knipogend ging de oude, oude cretur op de grond slaan en viel op tegen de man, en legde zijn kin op zijn schouder en riep de zijne terug, en zegt: "Helaas, helaas, onze arme broeder - weg, en wij hebben hem nooit mogen zien; Oh, het is te, te hard! "
